呢個世界冇免費午餐，如果有，個份午餐就係你

小小心意，支持signal

條條大路通羅馬個fd？